大家對H game出現係主機平台上有咩睇法？

真心的想知道大家認為主機上應唔應該有成人遊戲

就目前黎睇PS的聖光的光度仲大過Switch

唔止h game 其實咩game我覺得都可以上
點解單單因為一d game 既題材唔比上先屌你老母
開槍殺人就得 做愛屌西就唔得
乜撚野兒童色情 性犯罪 跟本就笑話 你老母化西睇下印度有冇H game 先 人地唔撚得閑玩H game 直接玩緊真人強姦啦dllm 日本性犯罪世界第一低 你睇下聯合國玩緊幼幼 玩緊男男果d 先啦
成撚日出埋d hi邊既垃圾game 一係打碼打到反光衣咁 意識不良真係好撚好笑既terms 都係回番第一個point 開槍殺人意識良好咩?
h game 除左玩家比人笑毒之外 真係唔知影響左咩人

10/10
咩game都應該要有

禁18禁果班撚樣真係人類進步既障礙 你老母冇人畫露點女神圖 點黎文藝復興 冇人寫官能小說點黎紅樓夢 宜家科技進步 有遊戲既出現 你班撚樣就禁H 禁18
都已經有18禁 禁黎把撚
宜家d廠唔出因為平台,主要係sony
要形象 又要睇女權 又唔肯冒風險 靠果d賣畫面既3A食老本過世 你老母我唔求h game 可以幾出色 起碼多種題材 做到brain storm 個效果先 可能FF15加左王子同公主扑野會好玩十倍呢屌你老母
一講起就扯火 打成大撚段野
利伸 rance fans

當年PS同SS鬥,SS仲有18禁GAME
結果PS因為健康D所以大部分家長買PS

我反而想有部家用機係專玩H GAME
唔使用電腦,唔使煩玩唔到呢D煩野
直接入碟即玩

E家科技好左咁多
老實說，可以加返一個家長控制咪得

多數啲反色情暴力假膠教會乜會先特別多性醜聞

支持

下，cut撚曬扑野情節都仲叫成人遊戲
咪玩我啦

Console無H game簡直罪不可恕

80-90年代遊戲畫質技術突飛猛進
某程度上係H game驅使出黎 無佢我地家陣仲係度睇格仔

Rance 巴打識貨 遊戲性又好 畫面又靚
但冇咩人識

rance 系列好玩
利申玩左01,02
有配音正

咩冇人識
冇人識就唔會出咗十集啦

話時話ios有無h game

經steam買既h game都有聖光

要走後門用除聖光patch先睇到個閪

後而我覺得而家好多h game都唔好玩

對上一次有印象已經係電車之狼

聖光普照大地

女權 同性戀
隻隻game都要有黑人，基佬角色
啲女角色好J啲都即刻被人罵

屌你老母反撚智世界

Btw 蘭斯X 真係好L好玩
BGM又燃 第一次打機玩左100+小時

H GAME 無漢化版你玩我個份

Console要用手制太唔方便喇，仲有 H-game好多都有 mod，就算有我都會玩返 PC

閃亂神樂

啲人咩都賴鳩晒落game真係好on9

成日玩返戰國蘭斯

真心覺得西方打壓日本借口
連av都打格仲想點 d歐美av重口味到

好似話老美禁成人內容先
日本本來是暴力內容
最後日本跟左隊

最後一隻主機h game已經是199X年代
二千年開始無h game跟本是反人類
主機史上最大的退步

除左有Ching 提及的Rance系列，大家可以再留意下佢間公司Alicesoft，出過好多好野
鐘意3D的有Illusion 社
自己特別介紹KeroQ